＊＊借你三分鐘＊＊住公屋既你到你出手

警犬吠出新境界：「你住公屋有乜 X 嘢地位」

住緊公屋嘅你，唔係唔投訴呀嘛？

根據投訴警察課投訴人須知
假如你*本人*受到警隊成員的行為，或警隊的任何常規或程序直接影響而感到不滿，你有權提出投訴。

之前打到爆頭斷手我地都無得投訴，今次機會黎喇！
住 得 公 屋 嘅 你 都 可 以 投 訴

好簡單 上呢到

入「網上報案表格 – 投訴警察」

第一頁：入個人資料

第二頁：
發生日期：2019／10／03
時間：0130
發生地點：田心警署附近的公共屋邨隆亨邨
階級：－
警察編號或姓名：－
衣著：軍裝
性別：男
所屬單位/警區 :－
請填寫指稱行為不檢的詳情：一位警員於公共屋邨執行職業時對市民喝罵：「你住公屋有乜X嘢地位」，並重覆此句兩次次() ，本人作為公共屋邨居民深感受辱，該名執法人員以不恰當及侮辱性言語貶低並摧毀公共屋邨居民的尊嚴與人權，行為明顯未能履行誓詞中「不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務」的承諾，並在執行公務期間情緒失控，以粗野無禮態度對待市民。對於此等有違專業操守及誓詞的行為，不但破壞警民關係、摧毁警隊專業形象，更令社會治安大幅度倒退，本人謹在此作出嚴正投訴。
附件：

自推

推

Push.

入個人資料博拉咩